[急!!!尋旅伴] 7月頭去西藏求拼車(不同Plan行程)

兩名愛影相既90後女仔，希望能找到兩個旅伴(男/女)一起遊西藏。

我們打算7月9號由香港飛往成都，
第二天（10號）開始14日的川藏線之旅，
會上珠峰，納木措。
在拉薩完結行程。

睇星﹑睇靚景，咩都有齊，行程都是熱門地方，
仲有最hit既茶卡鹽湖!!!!!

已經找好路線了，14天大約$11600港幣。

因為七月旺季，想快點落實啊～～

想去西藏但咩都五想plan(適合懶人) ，想多些人搭車都平D

包你影到靚相Up IG

米諗禁多啦，跟我地一齊去探討世界的美麗，
一起搭上會令你一世難忘的旅程!

就可聯絡我，微信：yannie_898

微信

香港人黎，只不想俾熟人知我開POST搵人拼車禁7

Update one !

做乜唔係深圳直飛拉薩慳好多時間平過你搭火車

影相

不過我7月22有野做果日唔得
幫推

因為窮遊，budget有限，而且直飛去拉薩會身體適應五到

咁啱有個女仔朋友話想搵伴，不過應該會7月尾8月頭

我上年深圳直飛拉薩去之前去睇西醫攞西藥食，無事深圳飛拉薩單程機票千二人仔單程。
本身諗住坐火車成都去拉薩都差唔多1000人仔。同埋坐火車如果你有高返你都係要吸氧氣。

之前諗搭飛機因為如果頂唔順可以直接搭飛機返深圳但係如果坐火車有高返一定要捱到下個站先至可以有醫生睇

咁啱嘅我都搵緊人

自貼睇下先啦
識唔識規矩
又五又米

又五又米
唔同咪好難打？

Speech to text 算係咁

又五又米又微信

我6月22會到拉薩仲係自己一個人，有冇巴絲有興趣一齊阿里南線？

真絲

想去 岩岩有假期 又係鍾意影相
但係好似好撚伏 兩條女咁夠膽上網招人去